陳茂波將訪問北京

財政司司長陳茂波將於7月18日晚前赴北京，出席翌日舉行的《內地和香港特別行政區關於對所得避免雙重徵稅和防止偷漏稅的安排》第五議定書簽署儀式。

陳茂波於7月20日下午返抵本港。

在他離港期間，財經事務及庫務局局長劉怡翔會署任財政司司長

又一個上京？

鄭若驊明日訪京 與司法部外交部等會面

上左去落唔落到黎

唔係俾阿波做特首呀嘛屌你個閪

呢個連$4000都要幾年先派到的垃圾

人士嘢

一下走兩件

睇錯陳建波

G20 見完又見

兩個司長都上京

陳特首

佢做得咩

要洗定屎忽

柒波成最大贏家

係咪上去拎祝福

萬佛朝宗使唔使上埋去？

太廢 ?

上去接受任名，因為林鄭要上路

仲好 呢條友仲廢

最大鑊係佢唔知自己廢呀嘛

香港奇跡 囤地波做特首

7婆咪又係咁

所有 義士們 一定要
去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到堅系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

義士們不醜陋 好靚仔靚女😘

波仔咁勇臨危受命？

冇存在感

我嗰四千蚊呢屌你老母

唔通真係俾燒山燈中

蕭生：下任特首會係張建宗，曾俊華or曾鈺成唔會係林瑞麟陳茂波

陳茂波呢延屎忽鬼點會拿屎上身

做完有錢無命享

將個波交俾我.jpg

智障做特首，慧帝

波特

提提大家
如果根據老董果次既情況
777之後既特首會先頂3年
到2022正式再小圈子選一次

姐係話 如果真係搵人頂 依條友好可能會係炮灰

屌我寧願搵個蠢既做算
唔好攪咁多野啦

蝦我波特

咁搵番個謬波之類嘅冗員就夠數

玩下手做埋特首，果四千都仲未到手

其實點會唔知自己唔夠班，面皮夠厚，奶得夠出力，夠聽話咪得囉。立法會果d都係咁咋嘛

講到尾，無普選邊個做都無所謂

四千蚊呀你老味

第2個同樣既落返黎

上去做捱鬧的波兒

4000呢屌你老波

老波話要你等多幾個月再講